我已經兩日冇叫過雞

超越自己其實真係好易
希望我嘅經歷畀到你地一啲激勵

收到1m都唔叫雞
ching性無能咪出聲囉

叫酒店雞都重有錢找

不了 想搵個可以細水長流嘅女生

1萬蚊又真係唔夠包月/做sugar daddy 既

一萬蚊其實好少 高質小小既女 一萬蚊最多陪佢兩晚
做sugar daddy要比條女無限提款
連登仔唔會捨得

樓主呢個故事 雖然講唔出咩野大道理 但係我睇完之後覺得非常之感動

你開心就好

邊度收一百萬